在唐人街，她敦促人們採取預防措施並保持警惕。特朗普的ABC新聞市政廳：四隻皮諾奇，一遍又一遍|格倫·凱斯勒| 2020年9月16日|華盛頓郵報
採取這項措施的部分原因是為了預防《危險》節目主持人亞歷克斯·特雷貝克（Alex Trebek）的健康，他患有4期胰腺癌。冠狀病毒疫情如何席捲電影和娛樂業| Alissa Wilkinson | 2020年9月11日| Vox
他推測，消費者在很長一段時間內都不會做好登機的準備，讓旅行計劃更多地取決於安全預防措施，而不是奇思妙想。Airbnb首席執行官：流感大流行將迫使我們看到更多的世界，而不是更少的《凡爾納·科皮托夫》《財富》雜誌（2020年9月7日）
總的來說，企業高管們說，以透明的方式召開面對面會議，併為一旦面對面將採取的各種預防措施做好準備，這是關鍵安全與健康：隨著面對面會議的恢復，企業高管們正在進行冠狀病毒“談話”|克里斯蒂娜·蒙略斯| 2020年9月4日|迪吉德
她說，如果有機會檢測並發現無症狀接觸呈陽性，那就更可取了，因為人們更有可能採取預防措施並適當隔離，特別是在家人周圍。美國沒有一個連貫的無症狀檢測策略。它需要一個|Caroline Chen | 2020年9月1日|出版
為了防止可能發生的騷亂，渡輪由一艘警艇護航，藍色燈光閃爍我不能呼吸了我不能呼吸了對警察文化的道德控訴|邁克爾·戴利| 2014年12月4日|每日野獸
夾克和手套是一種預防措施，以防小鷹驚慌失措，但當他把網撒在她身上時，並沒有引起什麼騷動。他因營救小鷹而面臨牢獄之災|邁克爾·戴利| 2014年11月2日|每日野獸報
作為預防措施，他們已經接受了為期21天的發燒觀察。CDC稱埃博拉爆發為“森林大火”| Abby Haglage | 2014年7月28日| DAILY BEAST
但是，在薄壁營房的上層，預防措施是平淡無奇的。塔利班戰鬥季節開始時在阿富汗躲避火箭彈| Nick Willard | 2014年5月14日| DAILY BEAST
DePree說，Marble Collegiate有時會採取另一種流感預防措施。在聖餐會上你會感冒嗎|Keli Goff | 2013年12月13日|每日野獸
為什麼他在調查隱蔽的火災這樣可疑的事情時不採取更多的預防措施呢？原金|伯特蘭·W·辛克萊
吉特上校採取了一切預防措施，以防夜間襲擊，但他的小部隊被允許安息。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
我已經採取了預防措施，聘請了城裡最好的法律顧問。九個人及時|諾埃爾·米勒·盧米斯
一個處境輕鬆的人，只要採取上述簡單的預防措施，就會省去許多煩惱。《小旅行》和《路邊素描》|威廉·馬克皮斯·薩克雷
事實上，你不會像我被捕時那樣採取預防措施，搜查我尋找槍支。皮姆利科的醫生威廉·勒奎克斯